香港邊到帶唔洗鑽隆既掛牆窗簾買？

見到淘寶有但唔想淘謝謝

街市五金雜貨咪有
日本城好似都見過

Thx